發現啲男好鍾意話啲Ex全部都係靚女

男人要面？

講到個個Ex都瘦底大波腰幼長腿做model啪啪聲咁款但又冇圖

現實過得咁撚慘網上威下唔得咩

唔撚係網上威 係現實啲男嘅都會咁講

我都唔知點解 分左手睇返ex d相係真係會靚左 個人識打扮左之類

你做佢個ex咪變靚女

佢地唔吹到咁樣 想借啲意踩你嗰時 邊有籍口？

個EX幾靚都冇用
佢切咗我兩粒龍珠

收撚皮啦你

回憶總是美好

如果發現男朋友個ex真係好靚女又點計
利申：我係豬扒

我覺得男人根本係鍾意自己多過鍾意女人(即使條女真係女神級)

因為男人最鍾意將一句說話掛喺口邊

就係驚帶條女出街會俾人恥笑

通常係見男人先會咁講

驚自己女朋友外表唔掂會俾人笑

但係好少見D女會話驚同朋友講自己條仔做M記冇前途會俾朋友笑

講到尾D仔咪又係想溝條女神級之後帶出街俾人羨慕好威威

所以講到尾男人都係鍾意自己多D

對比都唔對等
你樣柒，一出街已經畀人見到，失禮哂
至於做m記，唔通出去貼街招，同全世界講咩

再加上，想自己女友係女神級畀人羨慕，同鍾意自己，兩者毫無邏輯關係，都唔知你點推論出嚟

老老實實，我個人覺得女人性格係重要過靚唔靚
邊個男人識著你呢啲咁蠢嘅港女真係喊三聲

其實相反冇乜女仔會話自己ex全部都係靚仔

但條仔唔正常嘅話直頭唔會帶出街見fd

其實男女都差唔多 係差在唔會話自己ex靚唔靚

有啲有相睇嘅

但喺我眼中係好普通樣嘅港女

即係平時去諾士佛臺會見到嗰啲樣

好一般 不過啲仔俾我睇我會話幾靚女呀

可能我都係助長班仔自信嘅來源

不嬲都係架啦
見到靚女想屌西
D女索d高竇d屌唔到
就話自己幾百蚊已經食一件model級靚女
屌 盲既 大媽咁樣 仲以為真係咁荀
D吹水怪係到打飛機 吹水唔抹嘴

好少有女會公開表達怕帶自己條仔出街俾人恥笑

我見通常男人咁講多

不過自己年齡層上連登多

連登又多仔

香港女性為主既forum得baby kingdom

已經係上一代人同度年齡層思想脫晒節

發覺好多男人都好鍾意話有好多女仔鍾意自己，主動結識自己，而且大部份都係樣靚

咁佢地點解要無啦啦踩樓主？

想你知難而退